我的貓家族

我的貓家族

流浪貓
名稱; 單眼
2年前他遭到附近的狗爪盲右眼
為什麼狗總是喜歡攻擊右眼睛
現在單眼每天 來到我的後院享用一日三餐
單眼曾經是一家四口
一年前，他的弟弟被超速汽車撞死
他媽媽6個月前失踪了
他父親沒來一個星期。
他現在可能是孤兒
還有更多